[不割蓆] 黃絲警忍多一陣

開得e個題預左畀人圍屌，放心，我唔係要幫佢哋講好說話，只係將客觀實況講出嚟

做朝廷鷹犬難，鷹犬中維持抗共政治中立思想更難

好多人話警犬食得咸魚要抵得渴
但我相信當中有警犬曾經都係懷著理想，信奉178去當差

不諱言我係港英公墓員，當年政治中立就好似瞓醒要睜開眼一樣咁天經地義。公僕就是為市民公眾服務，效忠英女皇唔代表要有政治立場，收工你藍黃無人理，開工面對市民一定要保持中立。係現在國不國，黨不黨先至成日愛家愛國愛黨沒有黨哪有國哪有家咁撚肉麻歪理掛在咀邊

201x年曾經上過course, 席間有隻退休前高層警犬問，有幾多人覺得公務員係政治中立嘅舉手，當時老中青40人得4個舉手，我係其中一個。我驚訝，香港真係"回歸" 得咁快，連過去受港英培育的公務員月都變了

警隊抱負、目標及價值觀

抱負

使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會

目標

為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心

價值觀

正直及誠實的品格
尊重市民及警隊成員的個人權利
以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
承擔責任及接受問責
專業精神
致力提供優質服務達至精益求精
盡量配合環境的轉變
對內、對外均維持有效的溝通

抱負已經做唔到，武力鎮壓就有安全穩定？
唔中立又點樣公正無私和體諒？

我相信，我也認識有警察仲係黃絲，佢哋真係好辛苦，已經去到精神分裂的地步
情況就好似狼狗響狼群入面生活，佢實際係一隻狗，好想做好狗的職責和使命，但又要扮好一隻狼的身份，唔可以畀狼發現佢係一隻狗，即使成日睇住啲狼群去攻擊犬群

可能比喻得唔太好，但只係想講，劈炮劈得起的有，S/L 避戰又有，有啲更加係被識破黃絲而被排擠(近乎文革式批鬥)

成日話兄弟爬山，各有各做。警犬仇深似海，唔會係兄弟，但希望巴絲義士畀個機會各有各做

救得一個得一個

譁變最佳例子
軍人厭戰拒反恐：機場抗命，尼日利亞特種部隊「譁變」

愚忠唔等於表現好，愚忠只係一隻狗。
警察的信譽同尊重係靠每一個警察的專業去累積返來

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

冇啦 而家警隊質素太差 （毅進仔）
太易俾人控你見佢地今日嬲高層唔俾佢地用更高level武力就知冇得救

諗到個類似情況

義士返屋企對撚住藍絲父母
日日響度屌
義士仲要扮乖仔話無發夢無上街
甚至乎要屌埋一份

黃絲警，做好裏應外合，時機一到，你哋心目中- 政治中立，不偏不移不徇私，維護法紀的警察就會重現香港！

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令[1]。

721 港島見！！！

7大訴求

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

見到你話有黃絲警個心欣慰咗一秒
但一秒後我又覺得
佢只係出於仲有些少良知而唔企喺黑警嗰邊
唔代表佢係企喺我地呢邊

從來都冇真黃絲警遮過委任證企喺市民呢邊講野，更冇人會出賣警隊提醒市民

雖然中立已經係好好，但當對家都揀晒立場，中立亦等同沉默助長